第一次學人買部ps4玩, 有咩game一定要玩?

如題

Minecraft

No man's sky

隻狼

打開機？
如果打開機但又宜家先買ps4
咁玩下獨占game
bloodborne，人中，god of war，horizon

Last of us

真三8

識貨

New

No man sky

閃亂神樂

冇打開機既，玩Ｄ大路野
GTA V
God of War
Marvel's Spider-Man
Horizon Zero Dawn
人中之龍０

打開既，睇你本身岩咩野口味

人中之龍!

必玩，一定唔會後悔

睇你鍾意咩類型嘅game
如果只係想攝下時間+爽下就spider man，我覺得佢啲打擊感唔錯，唔會卡關又唔會話太易打，cutscenes 都幾靚下

如果鍾意睇故事同埋慢慢玩感受下隻game嘅就red dead la(100粒鐘game play走唔甩ga la)

自認唔手殘同鍾意挑戰嘅就隻狼la。如果你買左就......祝你爆到機la

人中pc都有啦

唔好聽連登仔講咩必買隻狼、Dark Souls系列、仁王之類嘅遊戲
返咗成日工仲唔夠，返到屋企仲要對住隻驚嚟激氣咩

捉馬嬲

FF15

MHW

隻狼: 節奏天國

Catherine

Skyrim

你玩唔掂係你問題

會唔會係你要檢討下自己點解咁激氣

New gundam breaker
真三八

呢兩隻講真一流

一隻係gundam game既巔峰
另一隻係當代無雙既巔峰

兩隻都作出左前所未有既改革，
真心值得買

God of war

persona5

Zelda

糞作變神作
PS4一定要玩

一堆獨佔game:
spiderman
the last of us
uncharted 系列
horizon zero dawn
shadow of the colossus
detroit become human
heavy rain
beyond two souls
until dawn
人中之龍系列
bloodborne
仲有其他 不能盡錄

Fallout 76

No man sky
真三八
小心網上騙案
次次呢啲 post 都出現

如果想玩online有咩推介

去youtube睇game評啦

no man's sky其實改咗好多
一路keep住update
遲啲仲要support VR

Witcher

P5
RDR2

GT Sport
遊下車河又一日，仲出緊免費更新

witcher3, no man sky, 人中

真三國無雙8

咩都玩下
gt sport
fifa
mon hun
horizon
god of war
隻狼
red dead
nier
p5
人中
zelda
bloodborne
witcher3

Ps4 呀ching zel咩da

冇frd唔好玩

red dead2
巫師3
Until dawn
Last of Us

人中唔係獨佔啦

Witcher 3

其實要睇你鍾意咩game
平台game 我會叫你玩魔龍寶冠同奧丁領域

係喎 不過我見steam冇中文
咁仲有其他獨占好玩 e.g.the last of us,spiderman

單人呢就
Red dead redemption 2（單機模式）
Detroit become human

如果你想同其他人一齊玩就
overcooked 2
小小大星球3

仲有New Gundam Breaker

三大神作

你淨係要知witcher 3一定唔洗玩就得
垃圾game黎

mario kart

搭單想問下有咩game 可以叫埋fd 上屋企一齊玩？

Edf ! 可以一機雙打，你掩護我，我救返你再屌你咁弱。真係好爽。

我會建議你地玩返正系列的5 /4.1 先。
最新一集好膠。

上面講左既overcook
蛇魔orchi
太鼓

god of war

占你老母

★弌、根據徵兆以推知吉凶。《周禮˙春官˙占人》：「凡卜簭，君占體，大夫占色，史占墨，卜人占坼。」
★弍、視察、配合。《後漢書˙卷六十五˙段熲傳》：「臣動兵涉夏，連獲甘 澍，歲時豐稔，人無疵疫，上占天心，不為災傷。」
★弎、據有。通「佔」。《唐˙方干˙秀才小池詩》：「占地未過四五尺，浸天唯入兩三星。」
★肆、有、具有。韓愈《進學解》：「占小善者率以錄，名一藝者無不庸。」
★伍、口傳。《後漢書˙卷四十五˙張俊傳》：「俊自獄中占獄吏上書自訟，書奏而俊獄已報。」《西遊記˙第三十六回》：「對月懷歸，口占一首古風 長篇。」

異體字識唔識？
下次唔該讀一讀書先衝出嚟
盲反只會映出你嘅愚昧

NieR:Automata

賣番出去最好玩

Persona5

ps4宜家幾錢

無人講1886

Monster hunter world
Horizon zero dawn 記得買埋The frozen wild

以前推係伏 而家係識貨

Dead or alive 沙灘排球啦

anthem

騙徒手法層出不窮

鍛鍊耐性

按PS奴既講法，獨佔先係Game
其他係雞係公廁係垃圾

其實PS4 Game算係最齊全，你不如諗下自己想玩咩類型既Game再Google搵下喇，啱人地又未必啱你，同搵女朋友咁各花入各眼，自己合適最緊要。

咪係，玩返電話掛機games，課金睇住自動升級不知幾high

Dead or Alive Xtreme 3

Super mario

Rocket league

Summer lesson

Devil may cry

Mk game

隻狼
Bloodborne
Dark Souls 1/2/3
The last of us (必玩)
God of War 2018
God of War 3

芒亨

負皮我又唔出嚟反駁我係咩玩法？
不服咪來辯囉 放底個負皮又唔出聲

真假難分

人中根本唔好玩，系統好廢

認真，而家唔係推no man sky

係推聖歌

bloodborn

我又想塔單問下
如果同人玩有競技/合作成份有咩推介

GTA

Fifa 19

而家做特價199買唔買好？

最撚憎依d月經伸手post
自己google下依個討論區都十鳩幾個依d post啦
次撚次答no man sky就岩架啦

戇尻仔